股巨肌首《必殺技》真係兵仔心聲

我道行都低估了你 我以為 撐得起
一句為甚麼不找找你
我練到 再倔強 再絕也 也永沒法比
求你別要 如從前 純熟地碰我
而我問我 為何還 能夠碰傷我